中大討論區之三十二回-無人開新post

1001開post

唔記得咗

個標題已經改唔返
高登版係中大討論區第xxx回之xxx

咁快又一個post

之前岩岩放jupas一日一post

我照翻之前嗰個開
對唔住

其實你又真係唔駛咁Sad

是但啦
btw巴打係上咩莊

第99x個reply個陣要出黎提返

其實佢唔係....
算喇，唔講

真心柒到pk
嗰次之後無上翻college玩過
唔敢面對其他人

你嚟Join我哋嗰班囉

諗住上短莊
到最後一個post都無take到

連登有自己既風格，我覺得無乜問題啦

唔係巴打

咁又係

就咁入去玩好奇怪喎

唔會 群主係我

唉屌佢爆咗添
巴打勿相認

咩黎
你真係唔驚自爆架喎

AK哥一早自爆左

Group

唔好幻想太多
自己肥矮毒柒中曬

咁姐係爆其他人

俾班中同爆咗大部分，都唔差嗰少少

我都係
加埋窮

不了 怕自爆

啊屌 係喎

我都好窮
飯都無錢食

好彩中大食狗飯都幾平

自已一個去傾莊會唔會好·怪

咁畀個TG你囉

我平時都係咬包炸

其實

有少少

見到人地疊曬馬
自己一枝公
樣衰啲姐

上莊有咩好

呃宿分

你比個tg我有用咩

Ching上唔上n展莊

你講到你咁陰公

R source
啲功課開始搞唔掂
自己有啲唔識做

數學Source我大把
其他都可以幫你搵下嘅

Same coursework好難

n展唔想上

事實
就係現實無fd
功課唔識做
本身毒底但係又要扮yo
好辛苦好攰

上莊都好意思叫自己毒撚

你嗰啲堂都唔係我上嗰啲嚟

數學我齊曬
你嗰科就易喇，識大把人讀

唔識功課咪r下格離討論下

Coursework完全唔識做
成日都做唔曬
唉 鬼叫自己蠢 唔識做咩

真呀

次次上堂一係坐毒撚位 一係坐爆4位
試過自己一個人坐曬成行

我上咗崇宣

又唔識人 又唔識做

傾莊姐

唉我有科要做gp
都唔知點算

我成日陪佢哋去Sit 1510
組團霸曬後面

你係咪坐我後面

我嚟㗎喎
人地落堂都有fd陪食飯
我就落堂去拉把瞓教

1510同1010係咪好大分別

如果係1510-B就可能係

等死

我就死

一係摺拉 一係外賣返宿

點睇你都係mk仔

屌我成日都遲到 無得揀位坐
但係我無見過你喎

無宿呀

屌 真係

唔敢買飯盒 買咗又冇宿都唔知邊到揾地方食

逢星期一嘅1510-B 一定會見到我

大家一齊死姐
無計啦 又唔夠人醒又唔夠人social
用下勤力搭救下叫良心好過少少

索性唔食

好大分別

請問個Group 係 year 1 engine ？

1010 >>>>>> 1510 >>>>>>>> 1020
1510唔識
1020都唔識

勤力都唔夠人地拎source勁

最慘係有時有啲野唔係勤力就搭救到

入tg grp啦

有冇上堂？
有 ge, 應該跟到

Jeff仲有冇教1510？

Source贏曬嘅
肯努力都唔會爛得去邊掛

買個檸檬批拎走

有上堂都唔識

Ching想 YouTube 執執好喎

請問係中討 group 定engine group?

咬包炸

你係咪係咁話好淺果位

FD Group
不過得我唔係Engine

無m1/2底
等死

ak哥個樣咁易認

好似有講過

仲上莊
睇herman yeung補下底好喎

Tg係engine grp

我唔係 year 1
有乜 engine可問 me!

Herman打手在此

邊到啲包抵食
日後應該好多時要一邊咬包一邊9行等上堂

搵 Jeff!

毒撚唔敢上莊啦
努力追緊

唐記

咬住包去摺拉把

中大有唐記咩

差唔多日日摺拉把

狗錢站另一邊有

係地鐵位

地鐵站

有宿就咪同冇宿毒撚爭位啦

但係自己都學咗啲d呀嗰啲嘢
唔識integration姐
宜家vector都追得到嘅

天地堂都去摺拉

唔識in？

我係日日摺
進宿

淨係識d唔識in
係咪好蠢

D只要小心 所有數都係咁做
中學m1程度

上次我Sit你哋堂Tutorial，佢哋成份都係我做

正常in難少少

早知問你教

好勁

其實對做數都幾有興趣 做啱條數個成功感可以話係毒撚可以有嘅最大成功感
但一來驚自己鬥唔掂班數學痴漢同讀數好似冇乜出路 唔敢揀

咁啱嗰堂啲嘢識姐
好似嗰啲General Solution咁

你係唔係好鐘意Let u

Let u會難做好多

勁條丁咩 勁就唔駛Swap去1520喇

吓咩嚟
未let過
我學嗰啲嘢好basic炸 未去到application

數學痴漢
個term好正

AK神

in難過d百幾倍

CLS 唔係神
等陣我又俾人狙擊
咁啱之前睇herman yeung有講過Only

岩呀
sit過一堂math1010a同數精班友上堂
佢地好撚勁
下下搶答

得閒sit下先

我覺得自己sem1 gpa就會炒
點算好
我怕自己揀唔到major

去到MATH2050應該起碼沉一半嗰堆數精

數精勁嗰批去曬sit year 3 4堂啦

最衰Add/Drop Period完咗，唔係你可以Swap曬啲Major科去其他嘢，搏Trans
商科唔難

周圍sit堂咁勤力

我驚大中大英通識·

因為1010C條友教得頽

我嗰啲全部pre assign
點swap
到時又怕自己讀到半桶水

Pre Assign都可以Swap
我都Swap咗一科

Pre assign又唔等於唔drop得嘅

其實佢教得唔差喎

我都決定咗頂硬上
無退路啦

毒撚冇識人冇朋友冇女
咪唯有學多d野

依家先week3
比心機追囉

教得太慢定係廢/聽唔明？

麻麻地

太慢

講嘢1999,

巴打唸住咩major

慢慢追實追到嘅

追到 好老實，出面條粉腸講成堂Lecture嘅嘢
好多時候，佢都係讀PPT，自己睇好快搞掂

細o都叫有啲source都好少少
不過今年就真係要摺讀一年啦
不過無所謂啦 毒撚應該無朋友嘅

想問如果f左科 retake返
個transcript 會唔會有retake果時既grade?

有冇人聽日翻宿

搞到得我一個喺度放負咁
其實翻學真係幾辛苦
成日都迫住自己去同人social
又要介意人地點樣睇自己
唔跟住啲人做同樣嘅嘢又發現自己格格不入
就算想同自己啲fd呻 又發現佢地嘅諗法同自己係好唔同
就覺得自己性格好奇怪咁
好矛盾
有陣時情緒低落到唔想見人

我自己都有迫自己social
但自己好驚人 由其係一班人圍威喂
可能有D社恐 成日都好自悲
自己摺埋一邊又想識朋友
最後都逃避左唔少social場合
不過都冇辦法 唯有接受自己性格
內向撚要去social係難D
無辦法 係痛苦都要逼下自己

我好多reu都skip曬
大o班人好勁 我好想死
覺得自己太自卑都搞唔掂
但係又唔知可以點做
其實好無助好down

我都skip曬

成日都好想摺埋 唔想見人
覺得自己已經做緊隱青

有陣時好想自己喺進宿摺足一日
又唔洗見人又唔洗翻屋企比人鬧
鐘意温書就温書 瞓教就瞓
呢種生活好撚正

已經習慣左摺埋
自己一個係宿係好正 好舒服
但係又覺得好悶 想有人陪
好矛盾

有無人知中大收唔收second degree?

點解翻屋企會俾人鬧

Fm想問係唔係冇gym card都入到gym rm

入到

你地睇日本電視？
香港好遲先買黎播喎我記得

會唔會俾人踢返出黎就唔知

我覺得後日返到都算好彩

依家返緊

其實唔洗逼自己去social
你逼完自己都唔見得你同佢地係可以交心既朋友
只不過係lunch唔洗自己食同陪下笑咁
其實上堂識隔離位都已經夠
遲d入去上，揀d單丁坐既人坐隔離，做做下唔識同佢傾下，落堂抄牌咪得
冇coursework既就認真d上堂，落堂去問下lecturer野，一定會有其他人走去問。咁問完咁一齊走傾兩句抄個牌
熟左佢地carry你其實好順便

我yr1大o細o都冇去，但照樣識到唔少人，至少做project會搵到人做
而且其實唔洗太擔心gpa
岩入黎對gpa可能冇咩概念，但只要平時認真讀係冇可能唔過3，B係周街派

放鬆d啦巴打們

想問下有冇元朗人
今日你點番中大

今日停學wo
咪撚阻人返工喇

如果係返宿可以今晚/聽朝先返，依家出面交通好亂

唔洗返工

我都係

因為我都要番去清理
乜都斷哂好苦惱

真心
聽日先
依家冇巴士
東鐵都係死緊
上水交通塞哂

巴士未得，要西鐵到紅磡轉東鐵，但你預搭車比平時耐，同埋要行路上山

東鐵大圍

天水圍人唔知聽日點返 輕鐵 火車 巴士都停駛

紅磡上係咪無事？

K76/行路到西鐵站

大圍單線
排隊行

不過聽日交通應該正常返掛

紅磡轉火車都好似淨係去到火炭

咁都係留係屋企最穩陣

希望啦 唔想返個學來回都冇咗6個鐘

有線兒童台

辛苦哂清場既人

突然覺得自己住紫霞抽唔到海景房好好彩

好彩今日唔使返

辛苦晒emo

都唔知聽日大西北有冇車出去 有既話又要預幾多時間出門口

今日嘅話要搭臨時穿梭巴士轉西鐵紅磡轉火車大圍再轉

見到大圍站啲相塞到
可能我唔洗番工 唔明依個社會點運作
但既然都冇車又咁多人 啲人點解仲要9衝去等車

因為香港有呢d老闆

CC台成日有班on9屌人踩港
我真係想知香港有乜值得香港人自豪

香港人賤過閪

今日唔駛返工

但好多人好似都要返工

因為我返中小學

巴打做補習？

今日校巴應該開唔到架啦?

係
要清樹

聽日8點半上pe 希望冇事

有無巴打知中大受災情況
Yia 係咪爆晒

拉把今日開唔開

和聲宿有冇事

留意和聲十大基建

yes
//香港有線電視兒童台2008年7月5日起播放。//

我細個就係睇佢

對於內向毒撚黎講咁樣識難度仲高過去圍威喂

香港好撚勁喎
腥講人垃圾咋

我8點就到左公司，屌

有時有啲野 一般人做同毒撚做 會有截然不同嘅效果

件pe衫係宿 聽日10半pe 住上水冇曬交通點算好

踩單車去火車站

唔返一堂囉
一係今晚返定中大過夜, 有開嘅話

輕鐵唔知聽日之前開唔開到 仲未見有車

希望8大繼續跟進教育局最新安排

上面見到有班人話唔敢買med can飯盒 我反而覺得自己一個食方便好多 位都易搵D
至於想識人又冇上莊既，我覺得Engine砌車/programming都算易識人
砌車你有gpmate programming可以係lab借D意同隔離位搭下嗲
大中大英大通PE嚟D小組上既都係
如果想要source既可以激進D，落堂有時會有D人出去問prof野，你痴埋去搭幾句，又可以識幾個學霸交流下
其實識人最緊要厚面皮，唔好怕醜唔好怕人唔show你，嚟個target唔得咪第二個

天水圍循環綫705及706綫改道，將不停天恆站至天悅站。

751綫改道，將不停坑尾村站至天逸站。

特別路綫751P綫，將行走來往天水圍站及天逸站。

761P綫暫時未能提供服務。

港鐵已安排免費接駁巴士，行走來往705綫沿途各站接載受影響車站的乘客。

聽日有無機會唔使返 ？

我偏遠山區繼續孤島

希望聽日堂8半遲到唔好扣我分

踩單車去閪鐵站

萬一真係交通唔掂記得先send email俾course prof

識下中大post d巴打

住大西北
諗緊返唔返hall好
都係睇定啲有冇宣佈

東鐵又未好返點返學

認真冇可能唔洗番

聽日約好咗做白老鼠揾外快

都係睇定啲先
陣間出咗門又停嘅話就
但依家得返1A B校巴
唔想行上山咁戇尻

天恆至天悅，同埋坑尾村之外，其他通晒

一般人上堂都識到人
毒撚上堂識人

諗下好啦

當年成日行上山揮手，其實都唔使好耐

好彩唔洗行

驚落雨

但都要變肉餅

頌富

轉堂還可以
其實天氣如果好嘅行路真心正
好舒服

屌你 我要行呀

我住天字頭

行完去西鐵站逼肉餅去紅磡再逼肉餅

希望聽日唔洗行

聽朝出去起碼個半鍾

上堂上得耐都唔會無啦啦交換contact問功課掛

平時276a天恒返中大一個鐘炸

預3hr單程

天佑中大聽日停多日課
之後可以瘋狂比professor補堂

有冇人喺學校 路面情況如何

其實真係唔係話想呃假期 都明知遲早要補返
但屌你老味我真係唔想等三五七個鐘頭車先返到學

搭頭班車都唔知趕唔趕切8半

而家都番唔到

走堂

就算有車揸返去都冇用，上面條山路一定唔用得

中大最濕鳩既係campus太大又多樹 你話好似city poly依啲只要設施冇事就番得
但中大一日條路唔安全 正常都唔應該比人番

冧樹死得人㗎嘛

唔通聽日搭的士返學

條路啲樹未清好 你搭的士咪又係要行

多樹喺大部分時間都係好事黎，對太多電腦出去campus兜個圈心曠神怡

真
上堂冇組好唔開心個陣 出去望下啲環境會舒服啲

好驚聽日要爬樹枝

真正接觸大自然

聽日上爬山返學

住大西北shaw撚諗緊今晚返唔返宿

睇睇新聞真係驚有車都冇用

有冇人報咗食盆菜

報咗

想去

星期三前仲有得報

諗緊報唔報

去大學站都辛苦 仲要行上shaw

傻左咩 夜麻麻比樹扑死都未上到山

出通告未呀 大西北l仲要大長征返宿嫁

有屋企人車 但車路行唔行到都成問題
Btw 收到prof email要上930

即係全世界都要番
食完飯好執定書包

佢老味
睇su篇野即係su要求停課學校死都唔肯
段祟智你有車我冇呀

聽日準時返學

有車都唔渣返中大啦 搵自己黎搞

起埋喺啲垃圾地方仲要人去森林返學

我就住大西北 宿就喺Shaw 我唔撚知點返好
一係聽朝行落山

仲未有消息

出咗要返

大把人收到email聽準時上堂啦

番去比樹壓 犧牲小我揾段祟智問責

天水圍JJ諗緊聽日點返830

學生會Facebook page已經講咗
大家執定嘢吧啦

喺新界環迴公路跑緊 join?

agger
自問好摺，但1510 1110 1100全部都識到人
唔好太過份就得，有人份份assignment都抄我仲想我幫佢出貓 即時block9左佢

但識唔到又唔識做咪去問下prof/lecturer/TA
佢地其實好肯答學生問題

利申：同Teaching staff仲熟過大部份coursemates

點解咁撚多人住天水圍

利申：天水圍聽日返830

轉收天水圍人
利申：北

返去瞓進宿 / 五條鰻魚

冇宿

天水圍北番8半+1

吊奶星個個都天水圍

天北+1

住大圍 上9半 聽日要幾點出發

今晚好去啦

276A呢 276A在哪裡！

中大

冇架啦
同人迫把啦

830搭輕鐵轉村巴算啦

仲未開返

村巴
唔係冇巴士要搭去紅磡咩

平時搭276A完全唔覺有咁多人係返中大

天水圍南 聽日隨心遲到算

8半咪返算啦

屌你班高層渣車好爽下話 仆街我地連巴士都冇 返你勞務學

龍仔依家開始行，應該聽朝啱啱好到

校巴開通左未

唔撚係掛

我就係d中坑

咁多人住大西北，仲要都係返8半

聽日12半堂唔洗咁急

依家東鐵搞成點 有車上水去中大？

唔同巴士姐可能

有都死啦 點同人迫？

咪係

走唔take attendance 嗰堂算

聽日八半嘅ching係時候做行路撚行翻學
利申聽日八半

認真
你地有宿就依家返去訓算啦

無計 食飽出門
今晚返hall瞓夜啲都可以

8半今晚返去把啦

黑心講句 鬼唔望聽日出事揾班撚屌離地高層算帳

真 冇宿

訓進宿

天水圍平時番中大要點番 搭幾耐要

住沙田都成日走堂特然覺得好慚愧

無宿呀屌

難民咁

276A去上水轉火車
一個鐘左右

聽日同人迫都係難民咁

276A轉火車囉

有冇人係去上830 math2050

搭276去上水再轉狗鐵好 定西鐵轉東鐵好？

樓下冇車搭

276開唔開先

其實我諗276A聽朝會開啦

聽日邊有276

唉希望啦

上水火車整返拿？

天水圍撚諗緊返宿定走八半算

全線開返啦

西北狗返8半

紅磡

咁都好d
望就望276a開返

反正狗鐵要排 狗巴又要排
起碼狗巴上車有位坐就唔洗迫

走啦

岩呀
狗鐵天水圍食一定冇得坐

入*

聽朝有276a就返 冇就走

搭去屯門再返嚟

有冇讀商科人好唔鐘意上商科堂個環境？好大壓迫感，一上番d通識其他堂就正常番

都係一個人 冇乜分別

我就話姐
你地8半唔得啦

岩

支持

走1,2堂使死咩屌

一個二個話走 到時就9衝住番

又上熱門

岩呀
8半個d走把啦

平時乜事都冇 一個二個都係咁走堂啦
到而家有事有得玩就扮勤力 笑撚死

做乜咁快踢爆人地

識個lecturer住天水圍聽日有早堂，呢個真係走都冇得走

佢地有車唔驚啦

中文英文嗰啲最撚濕鳩
major同其他都無咩野
好快就碌過左四年

呢個真
唔好話住沙田 住中大走得最多

好耐無見過威爺 係時候過泥坐下
咩班房

ICS L1

其實我唔介意聽日番 但真係冇諗過中大乜都未搞掂都要叫人冒住生命危險番

校巴行返喇喎

Tutorial嚟

條路唔係話仲有好多樹咩

頭一個月唔走堂
利申未走過堂

應該清完？

辛苦哂emo

平時都走開堂，呢兩日要扮下野問聽日洗唔洗番等自己良心安落D

都唔計出席

咁咪唔好番有咩所謂

直情想trans走，可惜已經太遲

文科j表示想知

知咩？

浸完水期待聽日cc can 啲老鼠曱由出曬嚟

唉屌陣間仲要由屯門返宿，想死啊

cc 頹飯

咩壓迫感咩環境

唔知聽日邊啲can有開 到時行嚟行去已經煩 食白果冇飯食就慘

正

免費加料 人間暖流

13.5食到個飽飯算係咁
雖然唔連野飲

飲開水

我寧願比多少少去善can食算
廿幾蚊有埋野飲

善can 啲枱凳設計好on9 又多人

識食實食med can

11點左右去大把位

Med can普通啦

善can毒撚食好慘

冇咩野
成日自己毒食
見好多人都係毒食

疊埋心水聽日走大英

清真Can冇得輸

好多年無食過，依家要幾錢一餐

做得好

ttb 同啲fd 時間唔夾好多時都自己食
btw 啲台真係on9 有時同fd 食要坐隔離傾偈要打側
毒食嗰陣就邊左三唔識七圍住嚟食

40Up

毒食好正常拉
愈老愈少course一齊上 可以幾個月都見唔到個fd咁
除非見到否則都唔會特登夾
同埋咁多人食又咪係要分枱

試過去coffee corn坐出面獨食
食食下有6個人圍住我一齊食
Dklm我即時拎埋d野走去第二到食

都係

coffee corn 毒撚位一流

有咩地方係可以比毒撚外賣飯盒之後坐低食

有無人試過唔交學生會費 有無後果

快快手食完走囉
其實冇咩野

泳池

有冇人試過唔交學費 會唔會退學

唔會

Sc南座

elb1樓 唔知會唔會趕

漏左erb 4樓同 shb 8樓

毒撚存活指南

想問依家有冇校巴搭

lm

宜家先正式通知復課

放左三日假清唔完要做的野
sem頭做deadline fighter
sem尾應該貨都無得交

聽日翻八半想走堂 但係tutorial嚟

自己上

屌起身番學啦

有冇車

phy？1003定1110？
去到sem尾呢d tut會得返2-3個人上
唔返都冇問題啦
反正會upload返上網，唔識咪問TA/Prof

有276a未

有啦

聽講好塞車

這岩唔係好塞 同平時差唔多

利申：7點3上車

起左身 決定訓翻

仆街塞到仆街

大欖大塞車

Make up class 計唔計attendance

有冇人講下今堂Phys1110 tut做左咩？
等唔到巴士走左堂

圖？

龍仔圖要唔要

屌276a塞撚到

塞到on9

要

上咗 大中狂瞓

上完大中 返宿食

幾點開始塞

平時一個鐘唔洗去到上水
依家多半粒鐘

放假

盆菜宴係咪一張學生證只可買一張飛？

聽日單機去藝墟

你嚟搵我囉

ok

你真係OK我唔介意嘅
不過講明先，唔係得我一個

知你多fd

我自己個系基本冇，得一個。反而其他嘅就識多啲

計左龍囝未先

未

利申 聽日終於要返學 去唔到啦

中秋節個日係唔係照常咁番？

join埋我
利申無fd陪

Ak哥好多fd子
好羨慕

毒撚唔想提中秋

有冇人組團聽日去藝墟

我係毒撚

睇下有冇得早啲翻歸瞓咋

行左陣藝墟
發覺動漫soc冇咩活動玩
d人又唔會yo你

話到明 動物Soc，你想有幾Yo

咁其實入黎有咩做

毒你老母

又係你話要多真毒，唔要偽毒同MK嘅

我係真毒，一個FD都冇，日日摺埋

有無巴打試過遲交學費 申請煩唔煩

報名

點樣先至可以ak哥咁相識滿天下

係就係要毒
但入soc都應該有d活動玩下掛

Onight應該會有嘅

我諗

訓醒未

得傾莊囉我睇張卡
但我又唔想上莊

ak哥咁yo

Yo條撚啊
最多未上下莊、住下Hall，Sit其他堂R下水吹

都係盡力識到幾多人得幾多
識人好過識字 係真嘅

認同 不過冇能力

:-

太yo 不了
毒撚要摺

有冇人去咗毒撚soc

點
經過拎左張傳單only
諗緊入唔入

去咗 有個靚姐姐

我都見到

因為我都諗緊

好吸引
想入去同姐姐瘋狂做毒撚

冇乜見女拎傳單
搞到自己好奇怪

有冇人上中天 唔想單機

天文學會？

中大天文

你會唔會玩onignt上莊個d
佢好似得依d玩

我見都有幾個女仔係個攤到

我個陣冇 拎完極速閃人

有啊

想去盆菜
同圍腎爸爸

仲以為你會R啲人吹水

我真毒撚黎
邊似你

咁R人傾毒嘢囉
BTW我係真毒

死MK 點講自己毒都冇人信

yes

聽日睇下點先啦

cusis account summary睇交錢嗰到
有啲有*同#係咩意思
College grad. Class Act. Fee又係咩嚟 成$330

中大無art club??

本身仲諗住入同畫畫有關既soc 點知冇

真？

我都係
FF緊自己起一個，但起完R唔到soc房都係晒氣

入左同人soc但好似傾向作品廚>>>>>>>>>畫野

唔上莊唔玩onight
真正摺埋

等你起一個 到時我入

睇左會章要5條友先起到一個soc既籌委會, 之後要20個member
搞個地下非法組織長期book房仲好

求中大畫畫JJ PM

大家聽日藝墟記得嚟中大龍舟玩下啦

啲女女好索好多肌肉

Join 未

又有精算仔仔

我對龍囝有興趣啲
彩青巴死開

我

btw 點解巴打唔上書院天文莊

NA 天文

Btw 聽日 NA STAT 傾莊大家快啲一齊嚟

精算仔仔

我記得patches巴你都係ifaa㗎

真啊 你去邊日傾莊

啱呀 ching都係yr1?

中天chur?

應該4日去晒

想知na chem幾時傾莊

啲走讀soc其實係做啲咩

50蚊一本輕小說

你有入soc?

欠交學費會點？

入左

一陣6點仲有冇得入
上緊堂

咩輕小？
Btw之前都想買本宅人調查報告 剩係50蚊買本野都抵

係

罰200

幾抵屌，琴日有2本再加宅人調查報告

我得一本高達嘅野
不過就算有輕小都好 無啦啦好難會走去睇

Chur 唔chur

琴日有冇人去咗新亞天文傾一

要上堂去唔倒藝墟, 好想入Danso, 仲有咩方法?

Danso有冇小圈子? 剩係揀啲識嘅人入?

鬼知咩
照去報

傾二去

我諗你可以 FACRBOOK INBOX Contact 佢哋

paperncoffee 真係好高質

又書通了
龍仔在哪？

岩岩想問

你又喺邊到啊？

同個fd失散左，準備訓足兩粒鐘

我今次坐中間後面

我係右後，龍仔呢

馬尾果個？

唔係

你坐邊？

新亞天文啲女好正

係前邊

好悶

我隔離差啲訓左落我道

我都就訓

Reg 緊library tour

都幾多time slot可以揀 唔使同人爭餐死

我想要嗰啲time slot都full 曬
Btw 我真係唔識欣賞藝術 好撚悶

我個邊目測無人聽緊咁濟

牙龍點解成日坐咁前

我都想知

見到前面個女仔jot notes

喺右下角

書通學霸

agger

遲黎冇位揀

聽左成粒鐘都係唔明佢講咩

講同一樣野loop完又loop loop完又loop
不過最後佢自己個個d artwork 好撚型

NA同學仔記得上blackboard做問卷

崇基毒撚想問咩事

邊個？ 何生？

係呀
（開番course outline先知姓乜）

今日NA書通
講題係「藝術與靈性」

有人jump

屌你哋個個見過哂

Na圍爐

好似鄰居

毒撚摺埋

[突發]中大疑似有人跳樓

中大崇基學院男子天台墮下 送院後傷重不治
中文大學發生墮樓案，一名年約20歲的男子由天台墮下身亡。

事發晚上7時許，警方接報於馬料水中大崇基學院，一名男子於天台位置企圖跳樓，男子其後墮下重傷，送院後證實不治。警方正於現場調查，香港01正向中大了解事件。

（hk01, 要link自己google, 唔比佢賺click)

有冇和聲撚圍爐

有人偷拍 上門拉人（好似係）

冇囉

中大生活真係咁大壓力咩

下？？關自殺咩事？？

又一齊上莊又ASSEMBLY 又食飯上堂

我都想

你顧住食女同唔到佢地食?

ching咁樣屈鳩個毒撚好咩

收皮喇
我就唔信你係毒撚喇

唔關事 但兩單都係嗰度

好明顯我係毒撚

偷拍單野好似冇上新聞

唔係同時發生下話

讀完書壓力先大

你冇埋堆係容易啲孤獨，而諗唔開。中大太大。

衣食住行 家用 保險 下下都係錢
買樓諗都唔使諗

求女女開解

男ok？

佢係

唔係
偷拍係上個星期

好似話今日有拉人？

之前已經拉咗
今日係跳樓 唔關事

點兔3季前我係唔會跳樓

心愛 智乃 紗路

我都就嚟頂唔順啦 不過我應該唔會做傻事,最多心理有問題姐

其實依家學生應該唔少會諗過自殺 只不過唔會做

冇朋友 好孤獨 好想死
但係未之於做傻事

RIP

巴打fm?

咁快完埋傾莊?

死毒撚

我要睇加速世界第2季

咁你有排都唔洗死

第二個死毒撚

Hunter唔完我都唔會死

咁你應該可以長生不老

吊拿星

一日笠拉唔收皮 sunrise都係唔會理你

仲有刀劍
都係收皮算

屌你老母

弱智仔先睇lovelive

真

自己說自己覆（笑）
真可憐

有宿唔要會唔會冇咗四年一宿

啲水水人好惡

會

我係Muse廚

打過去cc問佢話唔會，但淆淆地

不過如果係上必宿莊 就肯定會冇咗

我用新生特別遴選 派嗰個唔係我想入嗰個
想下年再報 驚佢冇鬼咗四年一宿冇得住

你派咗咩
應林堂？
Appeal通常唔係應林 就係 明華

五高 定 低
不過何宿幾好 不過有少少Chur

派咗文林
有無巴打想換

講到你唔係咁

你啱 我係毒撚
日日食廁所飯 一個FD都冇
孤獨終老

中大幾識合毒撚

9成係9up hea鳩你

毒撚

屌你個閪

你去到邊都疊曬馬喎
我係真毒撚

做多左啦

真毒撚係中秋都自己一個

中秋我注定一人 無嘢食又無氣氛

morningside毒撚冇人理

落街望下d細路玩算

啲細路自己玩埋啦 點會理我地

感受下姐

屌你真心morningside？
你留咗喺宿定點 想打牌

上連登過中秋

吓屋企食月餅陪屋企人仲好

返咗屋企+唔識打牌

書院冇天文莊

無料就扮4條姐 點解你地班偽毒咁鐘意扮毒撚

點睇BA莊

上其他書院嘅天文莊呀嘛

聽講新天傾一都幾十人

不了 認真想推廣天文

上中大天文

我哋係咪識

你上唔上中大天文先～ onight去唔到 傾一先去
我唔知
可能啦 Morningside咁細… local仲要咁少人
利申絲 估下我邊個

有冇多啲hints

你ocamp有冇喺中間跳campfire

有

我冇估錯嘅話我應該同你同一班gemc tut

我tut一粒聲都冇出過

中天

可能估啱或者估錯人
淨係知你係咪讀phy？
我都係scifac jj

係啊phys 不過今年mc local fm都有4個phys

咁多人想上中天

傾莊通常幾多人
幾多人會踢走

自己人夾人
你夠人馬自己組隊同上莊睇中嘅fight 都得

自己一個傾有冇機

你唔yo 人
人地點join 埋你

welcome to文林
利申：yr1文林，呢到好開心

Dr Kao rip

rip

中大最黑暗嘅一日

高校長

禾要做p

想問正常普通收入既家庭係咪無可能攞到grant loan？

大家交晒學費未

grant定loan？
loan要還個個都申請到
grant唔洗還，中產嚟講可以skip

佢好似有個計數機計到你攞到幾多grant 可以check check

Loan唔係都極難申請到架咩？

印象有個fd想申請點知要查勁多野，連阿爺個代都要check埋 仲要其實好易就過左個月入上限

有兩款
1. gran loan
2. non mean loan

1 查家宅 先gran and loan(optional) check 你幾窮 就批幾多 上網有calculator 估大概幾多 loan 就grad 先開始plan 還 1% 息
2 報左就有42100(學費) 借果刻計息 跟銀行息

sor loan我講緊全日制大專學生免入息審查貸款計劃 自膠

又黎到UC Secret Angel嘅時間啦🤣 開學頭一個月不如黎同Angel/Master互相支持傳遞關懷暖意❤無論係想識下新朋友🤝 定係想出pool💑都唔好猶豫 快啲報名啦!! 今年會一如既往以Telegram模式玩架📱報名之後記得下載返Telegram啦～ 今年嘅相認日仲會同舞會一齊搞 相信一定相當有氣氛啦💃 無論你係咩書院嘅同學都可以玩架 仲諗咩?快啲報名啦💨 報名日期：24/9- 7/10 守護日期：10/10- 18/10 相認日：18/10 @舞會 聯絡人： 6990 9722 Youki 6833 8500 Wasabi 報名連結：

各位毒撚
機會嚟喇 飛雲

唔係UC

咩書院都可以Join

不了 舞會

唔好咁毒喇

毒撚唔毒學咩人叫毒撚

我都係毒撚喇
利申 已Join

舞會咪又係齋企

肯Yo下就唔會係咁

毒撚唔好衝出去7

啱啊 摺喺屋企幾好

脫下毒喇

唔喇 冇自信

乜撚野一如既往，啲魚垃突真係on99

以前每逢中秋都會即興吟詩
今年入到u反而個腦一片空白
係咪代表太安逸要再磨練吓？

上咗岸 咩動力都冇曬

最近連運動都唔想做

咁就過咗三分一個sem
4%嘅大學生涯了

me攞咗成堆書返宿
結果冇心機睇
得個擺字

btw擺係度又幾正
望住啲書塞滿書架整齊排開好有滿足感

我都差唔多
買咗堆課外書同Reference Book
全部都係冇睇過

關於學業上嘅完全冇理過
教緊乜都唔知

望下高錕校長 再望下啲魚垃突
真係 學人講咩光輝聯合人究竟知唔知醜字點寫

心理測驗問卷真係做完心理都有問題

今年中大保健署醫生紙係咪請唔到PE堂

到診紙唔得 病假紙先得

圖書館reserve collection嘅書係唔係冇得續借同放入圖書箱㗎

幾個毒撚Lonely中秋圍爐 食緊放題

大家中秋節快樂

咁撚多負皮

你都係話比大家知有女仔姐…

有女
都係同屋企人食飯最開心

偽毒可恥

我立即屌你老母

左邊係你?

都係幾個毒撚圍爐唱通宵K開心啲

連燈另類不孝子

係中討咁耐，第一次見到咁MK既會員

show blocked user - AK哥

真毒係留喺屋企
利申真毒

呢個真

大家中秋喺屋企有咩做

Rainbow six -1

又有女 仲咁撚大間房

屋企又無嘢食又無女

有女把拓咩 又唔撚係你

好過自己一個

杯麵食雞

聽日又要返學

MK屌完女喇?

咪走堂囉

jm9

MK哥

禮拜四又有quiz 屌你老母
啲功課都未撚做曬

聽日quiz

想問交學費係咪一定要去恒生交

cusis下載學費單 上有四五種交款方法

要defer學費deadline，而家交表仲黎唔黎得切
申請緊non mean，未有錢交住
利申：轉頭落堂就去UC office交表

just do it
最多畀人罰二百

唔會踢你出校既應該

好想要RTX2080Ti

15k
差d 以為自己入左硬件台

哪有錢呀。。。

15k夠整部1080ti既Top Desktop

已經有1080了 所以想換2080Ti

屌你咁撚有米

有米條撚咩 我條Ram仲係DDR3，個CPU係E3咋
幾十年冇換過

大陸仔

roommate搬咗部2萬蚊電腦入hall 遊說緊佢upgrade 1080ti->2080ti 等我可以jam嚟玩得開心啲

不信眼淚 能令失落的你愛下去

心跳呼吸正常 不要擔心冷場

哭 我為了感動誰 笑 又為了碰著誰

叫春

你咬我啊
BTW魯大師幾好用

好有米

咁撚耐都冇人講嘢 果然個個都係現充
得我一個係摺嘅真毒

你太MK，嚇走曬班真毒

明明我先係最毒嗰個

BTW有冇人有興趣玩Drama 嚟Join我哋崇基劇社喇

屌你又mk 又奶共

奶共會發達

呢期你猛到邊個唔知校園台ak哥
咁都叫毒咁兒登冇毒撚啦

AK 哥
1. 當呢度fb ig 隨意post MK社交生活
2. 奶共 用埋哂d 大陸軟件

點睇都唔係毒撚
可恥程度仲高過木撚

咪臭係 又曬女

攞黑g黎同ak哥比...

根本可恥

我哋需要更多男演員

果然毒撚冇人權

啲天文Soc好似好多毒撚

有啊 估到我邊個未

我係

有冇人識我

想知中天幾時傾

咁多天文撚

2/10: 傾一
4/10: 傾二
6-7/10: 迎新營
10/10: 傾三
12/10: 傾四 (成莊連食宵)
MMW707 7pm

會唔會幾十人圍住

中大post去成莊

毒撚圍爐

中大連登莊

笑咗

連登中大post仔快d搶咗中天嚟做

玩JAP啦

一班上莊嘅MK

你就MK

MK哥話人MK

好想去MC 點解RMSC剩係畀人揀NA CC同UC

Quit u rejupas

come come

Come

全部都係mmw707?
迎新camp係唔係一定要去

傾莊全部都mmw707

迎新營唔一定要去

候任P

想問岩岩grad嘅uc人仲有冇可能有academic scholarship? 我指用yr4成績派船
我見defer嘅yr5人都有得拎船

人地係學生，你係唔係？
btw grad之後半年仲有一次 但好少人有

唔好咁講

絲打落嚟2樓天橋啊 開咗鏡啊

用手機鏡頭影咋 係巴打支鏡勁

想Join

我支鏡濕鳩鏡嚟

mk

係唔係聽日學費deadline?

有冇一齊去中天傾莊？ 4/10

Join

join

中天變連登莊

下年開支中大連登莊

性教育
希望今日唔會咁悶

唔悶當贏

每次交學費都要同個銀行職員互扯d錢

同個職員互扯

聽utilitarianism 啦互扯

書通已走 連走兩堂好爽

Same 走咗書通同 Assembly
不過係有野做所以走

公平咩
好撚悶

岩架啦
書通悶到仆街

入到去可以自己做自己野，都唔係好差姐

聽到個tone已經想訓

次次都係睇連登

我今日都冇上assembly
其他又full曬reg唔到
冇reg 但可唔可以walk in 拍卡

我係咪上緊通識堂

唔清楚 我諗應該唔得

次次上 1010 都係睇你

咁點算好

勿相認
btw下星期quiz

星期五書通圍爐區

坐邊？

不要再說了

我估得？好似有walk in位

上次坐個邊，走個陣要等好耐
今日比個fd拉左去近門口個邊

一於咪撚上

換完人之後好啲

依家返緊中大

我同人組緊東正教Soc

我識CU人係東正教

太好了 佢係希臘東正教 定 斯拉夫東正教

唔識分
希臘掛 讀宗研

係唔係Yr3，今年Senior Intake
個英文名好特別，P字頭

應該係 嗰個係佢Orthodox 名 係咪咁叫架lol
我喺佢改呢個名之前識佢所以我都啱啱check一check

佢本身個英文名R字頭
我就係同佢組緊東正教Soc

世界真係細

咁可能我大概估到你係邊個
聽佢提及過佢識嘅人

尋日睇月球已同另一個巴打自爆相認
中討好危險

交左學費要幾耐Cusis先收到

3個工作天

我今日先交 佢會唔會因為3日後先整而罰個$200？

應該唔會

我都今日先交

中大應該即時收到架wo
係要等3日顯示係cusis姐

覺得唔洗defer學費嘅人好勁
一嘢拎到2萬幾出嚟交
利申 身邊所有人得我要等grant loan

我問左阿媽借5000先唔洗defer

提grant loan佢哋仲唔知咩嚟
我話我學費唔洗錢佢哋個樣呆撚到
覺得自己真係好柒窮

唔是很明你哋 乜手頭上現金會幾萬都冇嘅咩 平時冇儲錢咩

學費唔係屋企人比㗎咩
成家都冇錢等政府比

有係有

我冇收過十萬蚊生日禮物

窮撚唯一福音應該係讀大學得時間成本要比

屋企人醫cancer用咗好多錢
仲要做唔返嘢

我好想過唔知咩grant loan是何物嘅日子
我係圈子入面係稀有物種
原來得我窮到連學費都比唔起

有咩關係 就算屋企人唔肯代俾先 第一年你都會借咗一厘息嗰啲貸款 之後嗰幾年實有錢畀嘅

我錯了 sorry ching

中大算多窮撚啦
隔離Hku 8成私樓仔

自己揾咗份私補叫做可以過下日子
週末想陪屋企人
但真係月光 儲唔到咩錢

大學人生
full grant
借盡42100 去旅行

grad 左每個月還1000 還到2046

呢啲先係贏家

識玩

ching ho ball 反正一厘 唔借就晒啦

但我CUSIS仲未顯示到收左錢 好驚

一厘通帳都唔止

真心問，無惡意，想問要幾窮先借到

有fd已經好窮但都reject左

full grant

據我所知 一厘利息借到嘅 應該同政府grant嘅錢嘅數目差唔多

個網有calculator

點先可以唔知grant loan係咩嚟

有錢咪唔知

幾廿歲人仲等屋企人交學費就裙腳垃圾啦
利申 諗緊辦法第二年開始自己交 做一年垃圾先

有錢既話你估我唔想攞錢拍老豆老母塊面架
冇啊嘛

有冇人知邊間can既雙餸飯係最平

full grant先有錢…
non-mean 慘過狗

屋企錢有同自己有錢係兩樣野嚟

Non mean真係同銀行借一樣

正苦借貸賺賺埋埋既錢 到頭來都唔知真正資助咗幾多

公屋綜援撚輕鬆FULL GRANT

一grad就恭喜你孭住10幾萬學債

Full grant唔洗還

唔怪得最有錢反而係依啲人

窮到一個點先會有

知識改變命運

人唔笑

以前啲通識咁答有分架

今晚好多雲

就好似前路一樣 乜柒都睇唔到

人生冇希望？

我乜撚要審查嘅都冇份
任何船見到有financial need呢兩個字就知唔洗諗
入學船又唔夠班apply

人生有希望？

冇希望